想問美帝d戰機有幾勁

飛得快？

好撚勁

標準答案: 唯一真正 Gen 5
Gen 5 Sensor 個能力加到落其他機度

F22 超音速，超視距，加隱形
快到hihi 瞄得遠 你睇佢唔到

唔開後燃有超音速
雷達睇唔到（俄佬同中國佬話預警機雷達/先進防空雷達睇到 ）

簡單講，即係被F22瞄準食埋導彈都唔知對手係咩方位

呢部F22真係超癲
你睇返佢幾多年前既產物
我覺得US最勁既地方係
一個main 然後其他parts不斷upgrade
極少要重新黎過

喺90s就做到真第五代
超音速巡航、超視距作戰、隱身
時隔廿幾年都冇國家做到一部接近嘅機
支那話佢嘅J31都會係第五代
但佢搞得掂副偈先算
最大缺點係貴
而且因為某啲技術所以唔賣得畀人

F22係可以喺你肉眼未必見佢嘅時候就打死咗你
成部機喺90s嚟睇真係外星科技咁
就算而家都係領先全球

美國F-22 係唔係 唔賣比其他國家??

家陣aim120講緊最少75公里射程

美軍最廢個隻單引擎戰機F16都射到
基本上近10年出廠戰機（支那、歐洲、俄仔都係）
視距外飛彈係基本武器

美國架F22勁在匿蹤，雷達反射角、引擎尾、入面套電子系統

冷戰時期研究左部全球最快嘅sr71偵察機，快到導彈都追唔上，到現時為止都無其他戰機追到

知唔知supercruise點解

超音速咪超音速
超音速超視距大把現代戰機做到
但要有超音速巡航、加雷達隱形就得F22一種

睇錯"唔開後燃撚有超音速"

係唔准賣畀其他國家
連北約嘅盟友都唔得

唔係好勁，都係二十年前d野

same here

就算知佢係邊
你射支對空飛彈還擊都lock佢唔到

部野設計到極細嘅RCS
但飛起上嚟嘅溫度搞到部野完全隱形唔到
靠飛得快嚟避
真宗契弟走得摩

咩係超視距

就係唔開都有呀on9

sor睇錯

佢哋已經講緊First See, First Shot, First Kill

屌你仲要trademark咗

現代版veni, vidi, vici

隱形技術信一半算，始終唔太可靠，比較易比俄佬支那用唔同波段雷達搵到
恰鳩細國例外

超音速巡航先係殺手鐧
慳油快速滲入，開雷達搵目標極速打哂aim120，再極速調頭走佬
比敵人發現都追唔到 就算比人破左穩形，對面支導彈都追唔到（美國佬話f22極速得2部音速 ，反正我就唔信）

美軍戰機最勁係堆升級版F15，F16，F18
真正既機海，支那仔都未換哂J10、su27、su35 ，仲用緊上一代做主力
俄仔叫好d，如果打空戰，一定唔夠戰機應付遠東、東歐、北極三線。美國就是旦一邊都有壓到性空軍

EA-18G先痴線
小支支出場就jam撚晒佢

巴打識野

講多句，F22，F35
最新是行Ai，可成無人機

嘩咩機嚟？
屌你啦拎部假野出嚟講

單係 F 18 都夠打大部分戰機

J20 只能表演用
所以佢未敢向世人發揮最高速度
往往露面後，用環球時報打J

佢實裝武器，會飛唔起

超級電腦模擬測試
1架F22 可k.o. 30架J20

隻野流嘅就唔好係咁po啦 等間啲人真係以為係真

黑鳥

唔睇好依類野，ea-18g電戰、F22穩形、f35穩形最多幫美軍贏一場0戰損區域空戰 仲要成本超大，隱形塗料
打江山都係靠全面升級既F16、F15、F18

FF下都唔知點贏，F15最新版d雷達已經升到f35級 引擎又換到好高推力 入面d電子系統又係接近F35級 掛滿aim120 仲要唔係幾架，係一大堆
我係支那機師係雷達見到一大堆F15，一定扮故障跳傘先

係咪喺ace combat 出現過

中國d. 纖x係咩實力 唔知出到第幾

點勁都好都係冇隱形

YF-23

Stealth
電影道具嚟
但仿真到成日都有人以為係真

呢部爭輸左就算啦

聽聞日本都研發緊第5代 唔知成事未

屌打終國